個名有寶字都係仆街。。。

......................

阿寶

陳寶珊

家寶

喬寶寶咪好仆街？

金多寶岩唔岩?

屌你老母

負負得正 無事

負皮
個名有個寶字

又好似係

溫家寶

要用代入法
寶=仆街
喬仆街仆街

梅麗史翠寶

屌你老母樓豬

四寶

樓主係我小寶寶

淘寶?

支那寶

你唔好叫啊木喇～

葉念深所有女主角

白寶